嚴選最好味燒味

陳光記啲燒味真係世紀級好食
食完真係返唔到轉頭
老闆見到請唔請人 想食燒味過世

留名學野

太興
價錢公道 分量十足

笑撚左出聲

美心海南雞

燒味